[
    {
        "randomId": 303
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    }
]